［處境題］你係一哥，會點處置”記你老母”果個警員？

仆你個街
攪到我畀班記者問到支吾以對，仲撚狗咁撚。

講完對記者最有禮貌，轉頭又畀港台post片反cup

跪求一哥心理陰影面積

點解搞佢啊 影響軍心

唔會處置
完

連升兩級
全員士氣大增
衝入報館打到冇人敢寫衰佢地

禮貌？直頭親切啦

提升內部士氣
升職加薪